病患者點樣證明自己康復？死亡就見得多，康復者係點樣？

唔果證明唔到，死亡率一律當100%

驗血同做檢測，變返陰性咪好返